[CCCU]有冇人試過喺Peter Fu手上拎過A?

有冇人可以分享下上Peter堂發生既有趣事？
真心想知有冇人可以符合到佢既標準 冇比佢疾過

利伸拎A

求詳

有

講多啲

佢中意人地present講書無既野